(慎入)新年送個禮物比大家

If it fits I sit

送正仔圖好過啦
不過貓貓圖我都啱

貓貓

正皮冇伏

肥到冇頸

嗚哇

無大隻黑框底褲look

肥到好似哥基咁

肥貓貓

送呢盒俾你

好q呀

咁正

仲有無呢條仔ge資料

頂！我都有follow呢隻狗

好樣衰